啲賤女人對人冇與趣就咪搞人啦

真係好撚火滾
最無恥係條女本身有男朋友
仲走黎同你示好又話鐘意你又盛
成日屌自己男朋友好差好衰又死都唔分手
最後都係走返去男朋友身邊話要斷絕來往
但又會繼續keep住mon你啲ig fb update
一見到就comment撩你傾計

到底呢啲女人幾時先死
明明一直冇覆你你都要死chur人
難為個fd想放低件事
又久唔久見到你個賤女人嘅comment

真係好撚火滾
最無恥係條仔本身有女朋友
仲走黎同你示好又話鐘意你又盛
成日屌自己女朋友好差好衰又死都唔分手
最後都係走返去女朋友身邊話要斷絕來往
但又會繼續keep住mon你啲ig fb update
一見到就comment撩你傾計

到底呢啲男人幾時先死
明明一直冇覆你你都要死chur人
難為個fd想放低件事
又久唔久見到你個賤男人嘅comment

其實遇著呢啲女先正 識玩既好易溝到上床
同埋佢地多數實留住本身個男朋友 你見佢地嘈極都唔會分手既
不過如果本身係毒撚士兵格既就算啦

其實係

我明男女都會有呢啲人
只係我身邊見到嘅係女人

最賤係佢唔係要你啲錢或者其他物質上嘅野
而係要你個心

呢啲女人真係好L仆街

人地想放手都唔撚比人放手
個fd知道自己要走
但條女又會搵下佢咁
吊下吊下咁

totally agger

最後鬧左條女一鑊
然後反左面

而家咁仲好 (好似係)

You're not alone
我身邊好多fd都好似你咁情況
乜都同你講但其實什麼都不是

呃就話啫 明知人有另一半仲受其實都抵死

做得好

聽聞而家搞緊另一條仔

狗改不了吃屎

Agger
但呢啲女人好識扮慘
得閒喊住打比你都仲得

到底呢啲女嘅心態係想點
有男朋友就避諱下啦

經常喊住打俾我
經常喊住話要分手

當局者迷 會當佢講真
而家醒返就知係收兵技倆

騎牛搵馬 肯撚定係想換馬 但又未搵到個最好

早日抽身啦施主

加油
識多啲人會睇得化啲

Exactly